有冇巴打同自己阿哥或細佬之間係唔講粗口

究竟有冇巴打好似我咁

唔同阿哥細佬講粗口

最多只會寸下對方 叫佢食屎收皮咁

我老表以前成日向住佢呀哥講屌你老母
之後駁返我老母係邊個呀